公司聖誕抽獎買咩好？我問你答

難得可以話事
預算HKD 13000
31份禮物
係香港買到就得

31箱公仔麵+午餐肉套裝

屈臣氏飛機木一火

Crabtree & Evelyn d 套裝

想食死人咩

人人有份 永不落空

聖誕正日單人位戲飛